他他醬英文係味Hehe sauce

tartare

感謝讀者提供笑話一則

白汁英文又係咩呀

bak jub

Semen

White sauce 好似係